我係358之一 對於今晚有少少嘢想講

我係358之一，不過唔重要，企得出嚟就預咗，吸引大家入嚟，係想就今晚可能會發生嘅嘢講兩句，希望大家聽下。

今晚肯定會比之前更加危險，啲狗都加強咗戒備，所以，諗清楚自己準備好未，代價分分鐘係成個人生同未來，好無力好想做啲嘢嘅，仲有其他幫手渠道。

為啖氣、為唔甘心或者絕望嘅，我知會好想行動好想幫手，但唔好衝動行事，諗清楚值唔值得。

應該有人會屌鳩我咁講係滅士氣，係搞分化，人多圍鳩班犬隻當然好，但一班冇準備嘅衝出去，係拖緊後腳，係要前線浪費時間救多件。

周日少人當然有影響，但係，部分留低嘅冇經驗，口罩都冇多個，有咩就一味跑、一味退，唔知到乜位要停落嚟，要其他人浪費氣力叫返上前，咁樣仲撚影響行動。

我唔會反對大家出去，我都好想出，我好撚唔想手足出事，今晚有機會閒閒地都3-5年，我唔想為咗咁而冇咗批力量。

我亦得唔想見到，再有後生冇準備咁出事。有其他358嘅手足，事後出post講自己好迷惘唔知點做、唔知仲應唔應該出，我見到好心痛，好內疚自己救唔到佢，而今晚遠遠唔只咁簡單。

咩叫心理準備好，係了解曬有咩後果、對自己人生有咩影響、對屋企人另一半有幾大傷害，你依然敢企出嚟，敢話自己預咗嘅。如果到時先驚，咁走到就走，唔好影響士氣。

如果ready 好嘅，謝謝你哋嘅勇敢同付出，一齊守護我哋自己嘅地方！

記得，上得場就要齊裝備、上得場就要齊裝備、上得場就要齊裝備！但分開逐樣逐樣買，有人買物資都比犬逗。

仲有。唔好落單，安全為上。盡力救人，救得一個得一個！

同埋要避鏡頭。呢樣都好重要！留低樣就一世。

而家係End Game，講緊嘅覺悟係whatever it takes，如果係靈魂寶石一命換一命，我寧願用自己，但少幾個星爵，未必要去到Ironman 啪手指嘅地步。

完喇，多謝大家睇到尾。希望無論今晚定聽朝，放題定野餐，都可以見到香港人企出嚟，所有人安全。

利申，以上係我睇完速龍對勇士場波後，少少嘅鳩噏同有感而發，講緊籃波比賽打點，好多都係發夢見到。

少幾個starload

star lord

睇完個post覺得梁天琦喱幾年白坐

屌！唔記得打埋 其實我借人acc :(

今日不宜硬碰
只係前哨
留力

推post 順便利申多次
其實我借人acc

利申 唔識用連登嘅戇鳩